估下天凡大師過幾耐可以出返黎搵水魚？

香港人咁善忘，過一排又可以出返黎搵傻鳩俾錢
繼續瘋狂中中中

呢個世界冇嫖客點會有妓女？

公家欣

下次牛市

咁易估中我都係天凡大師啦

今晚有一班 天凡大師又fatfat

今日冇得升, 又中

大屍好波

hobalk

引牛由二萬九引到三萬一

天凡大屍好掛住你啊 幾時出返黎啊

關sir你個倉有咩啊

天閪大師

883 sc lp
3888 sc lp